想教會繼續開，同我全部入黎

6月到宜家，好幾間教會都開俾手足抖下，休息下。但其實教會內外都好大壓力，牧師都唔係話曬事，所以想教會繼續開，千祈唔好公開多謝教會,無論係上網，tg,whatsapp都唔好，口頭俾手足知就算。
另外，有d教會好像鎖左門，但如果你見到有人，不妨敲下門，問下可唔可以入，多數牧師傳道都會俾。

香港人反抗
萬事小心

好撚多mk仔女好威威咁遊行打卡
隨時害死自己同人地
但我都欣賞佢地出嚟遊行示威

另類連儂牆 家家戶戶都知道